Bruno 終於又搏倒十二碼了

今次唔關冰人事啦掛？

白禮頓好搓得

即刻失波